4k筆直買4k mon跪 orz求推介

各位大哥，小弟4k筆直，想買個4k mon, 跪求推介 orz orz orz

單機啦仆街